{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100577",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 어반"
    },
    "text": "アーバンホテルは交通が便利な8号線蚕室駅と夢村土城駅の間に位置しています。 計31個の客室を保有している宿泊施設では、様々な種類の客室と多様な施設を楽しむことができます。 客室内にはエースデュオテック3マットレスと大型浴槽が用意されており、リラックスできます。 レニュー液やレンズケースも客室内に提供され、利便性を高めました。 また、スパ、マッサージチェア、スタイラー、65インチTVなど様々なアメニティもご利用いただけます。 夜間の貸室サービスも提供されており、便利にご利用いただけます。 宿泊料金は2名基準で、最大3名まで利用でき、同性のみ利用できる宿泊施設です。 家族以外は同伴できません。 駐車はチェックイン時間のみ可能で、追加料金が発生します。 いくつかのレビューでは清潔状態と匂い、防音などに対する不満が言及されましたが、大体満足できる宿としてコストパフォーマンスが高く評価されています。 さらにNetflixとwavveの自動ログイン、高仕様PC、アロマ入浴剤、アイスアメリカーノ提供及び大型スパ浴槽、マッサージチェア、大型TVなどの施設が利用でき、チェックイン前には駐車が不可能でバレットパーキングも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アーバンホテルは交通が便利な8号線蚕室駅と夢村土城駅の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "アーバンホテルは計31個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルの客室内にどのような設備が用意されていますか？",
            "answer": "アーバンホテルの客室内にはエースデュオテック3マットレスと大型浴槽が用意されており、リラックスできます。また、レニュー液やレンズケースも客室内に提供されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルで利用できるアメニティは何ですか？",
            "answer": "アーバンホテルではスパ、マッサージチェア、スタイラー、65インチTVなど様々なアメニティをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルでは夜間の貸室サービスがありますか？",
            "answer": "はい、アーバンホテルでは夜間の貸室サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "アーバンホテルの宿泊料金は2名基準で、最大3名まで利用できます。また、同性のみ利用できる宿泊施設です。家族以外は同伴できません。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "アーバンホテルで駐車はチェックイン時間のみ可能で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルのレビューでは何が言及されていますか？",
            "answer": "アーバンホテルのレビューでは清潔状態と匂い、防音などに対する不満が言及されていますが、大体満足できる宿としてコストパフォーマンスが高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "アーバンホテルではNetflixとwavveの自動ログイン、高仕様PC、アロマ入浴剤、アイスアメリカーノ提供及び大型スパ浴槽、マッサージチェア、大型TVなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルではチェックイン前に駐車は可能ですか？",
            "answer": "アーバンホテルではチェックイン前には駐車が不可能で、バレットパーキングも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 567
    }
}